【有圖】頭先換咗人地留低既衫走，而家個身生咗好多粒粒/紅疹

背脊都有好，少少痕
勸大家以後拎衫前諗清楚

係咪新衫

可能敏感

露點 bam

唔知，寫話乾淨衫

沖個暖水涼再睇睇

P仔第一個post

P

好心開post提醒下大家

件衫銅鑼灣mtr落電梯前拎

有冇食過煙?

我指催淚彈

剩係企後面食過極少量，食完之後幾個鐘都feel唔到有事，係換完衫返到屋企先開始feel到痕

咁可能係啲衫令你皮膚過敏
如果時間維持超過24小時
就去搵醫生啦

可能純粹洗衣粉/新衫問題
不過以後最好自己帶衫

敏感啫

係食左過期煙

鏗鏘集》已聯美國製造商，而家向全民招過期催淚彈的相同受害case!!!